求推介tie牌子同款（男朋友就生日）

小妹男朋友26 7左右
平時返工都要打tie
見佢就生日 想買條靚啲既體面啲既
有無買開tie既巴打推介下
budget預1500-2000
小妹啱啱睇中左gucci既 around1850左右
我聽人講有幼tie 個啲 小妹唔識分
求咁多位指點下

Paul smith

Tom ford

香港邊到有得買

又一城
海港城
Landmark
Sogo

thx